停止耳機雙按中間掣重撥最後號碼

1.有冇人知有乜辦法，An機
2.有冇人知典故，為何這個好像是所有機種的共通設計，好多外國討論區都有講
.
.
.
成日在不適當場合打錯電話

補充用緊藍牙耳筒，三個掣